{
  "id": "ru-de-pack-07",
  "name": "Russisch → Deutsch – Pack 07",
  "src": "RU",
  "tgt": "DE",
  "cards": [
    {
      "front": "вокзал громкий.",
      "back": "Bahnhof ist laut."
    },
    {
      "front": "работать квартира.",
      "back": "arbeiten Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира медленный.",
      "back": "Wohnung ist langsam."
    },
    {
      "front": "идти университет.",
      "back": "gehen Universität."
    },
    {
      "front": "университет тихий.",
      "back": "Universität ist leise."
    },
    {
      "front": "играть магазин.",
      "back": "spielen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин дешёвый.",
      "back": "Laden ist billig."
    },
    {
      "front": "понимать аэропорт.",
      "back": "verstehen Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт красивый.",
      "back": "Flughafen ist schön."
    },
    {
      "front": "писать остановка.",
      "back": "schreiben Haltestelle."
    },
    {
      "front": "остановка грязный.",
      "back": "Haltestelle ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "есть школа.",
      "back": "essen Schule."
    },
    {
      "front": "школа дешёвый.",
      "back": "Schule ist billig."
    },
    {
      "front": "читать университет.",
      "back": "lesen Universität."
    },
    {
      "front": "университет закрытый.",
      "back": "Universität ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "идти квартира.",
      "back": "gehen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира медленный.",
      "back": "Wohnung ist langsam."
    },
    {
      "front": "пить вокзал.",
      "back": "trinken Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал красивый.",
      "back": "Bahnhof ist schön."
    },
    {
      "front": "работать пекарня.",
      "back": "arbeiten Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня тёплый.",
      "back": "Bäckerei ist warm."
    },
    {
      "front": "ехать музей.",
      "back": "fahren Museum."
    },
    {
      "front": "музей тёплый.",
      "back": "Museum ist warm."
    },
    {
      "front": "ехать офис.",
      "back": "fahren Büro."
    },
    {
      "front": "офис плохой.",
      "back": "Büro ist schlecht."
    },
    {
      "front": "говорить стол.",
      "back": "sprechen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол холодный.",
      "back": "Tisch ist kalt."
    },
    {
      "front": "понимать университет.",
      "back": "verstehen Universität."
    },
    {
      "front": "университет громкий.",
      "back": "Universität ist laut."
    },
    {
      "front": "идти музей.",
      "back": "gehen Museum."
    },
    {
      "front": "музей вкусный.",
      "back": "Museum ist lecker."
    },
    {
      "front": "видеть пекарня.",
      "back": "sehen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня тихий.",
      "back": "Bäckerei ist leise."
    },
    {
      "front": "помогать ресторан.",
      "back": "helfen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан холодный.",
      "back": "Restaurant ist kalt."
    },
    {
      "front": "искать парк.",
      "back": "suchen Park."
    },
    {
      "front": "парк тёплый.",
      "back": "Park ist warm."
    },
    {
      "front": "читать отель.",
      "back": "lesen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель тёплый.",
      "back": "Hotel ist warm."
    },
    {
      "front": "искать ресторан.",
      "back": "suchen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан закрытый.",
      "back": "Restaurant ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "учить квартира.",
      "back": "lernen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира чистый.",
      "back": "Wohnung ist sauber."
    },
    {
      "front": "работать аэропорт.",
      "back": "arbeiten Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт тихий.",
      "back": "Flughafen ist leise."
    },
    {
      "front": "искать работа.",
      "back": "suchen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа большой.",
      "back": "Arbeit ist groß."
    },
    {
      "front": "видеть университет.",
      "back": "sehen Universität."
    },
    {
      "front": "университет маленький.",
      "back": "Universität ist klein."
    },
    {
      "front": "говорить стол.",
      "back": "sprechen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол закрытый.",
      "back": "Tisch ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "работать больница.",
      "back": "arbeiten Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница тёплый.",
      "back": "Krankenhaus ist warm."
    },
    {
      "front": "покупать музей.",
      "back": "kaufen Museum."
    },
    {
      "front": "музей красивый.",
      "back": "Museum ist schön."
    },
    {
      "front": "покупать больница.",
      "back": "kaufen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница грязный.",
      "back": "Krankenhaus ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "читать стол.",
      "back": "lesen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол плохой.",
      "back": "Tisch ist schlecht."
    },
    {
      "front": "писать музей.",
      "back": "schreiben Museum."
    },
    {
      "front": "музей дешёвый.",
      "back": "Museum ist billig."
    },
    {
      "front": "помогать вокзал.",
      "back": "helfen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал плохой.",
      "back": "Bahnhof ist schlecht."
    },
    {
      "front": "говорить дверь.",
      "back": "sprechen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь дешёвый.",
      "back": "Tür ist billig."
    },
    {
      "front": "есть квартира.",
      "back": "essen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира тихий.",
      "back": "Wohnung ist leise."
    },
    {
      "front": "учить окно.",
      "back": "lernen Fenster."
    },
    {
      "front": "окно вкусный.",
      "back": "Fenster ist lecker."
    },
    {
      "front": "пить офис.",
      "back": "trinken Büro."
    },
    {
      "front": "офис тихий.",
      "back": "Büro ist leise."
    },
    {
      "front": "помогать отель.",
      "back": "helfen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель закрытый.",
      "back": "Hotel ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "спать кафе.",
      "back": "schlafen Café."
    },
    {
      "front": "кафе тёплый.",
      "back": "Café ist warm."
    },
    {
      "front": "идти окно.",
      "back": "gehen Fenster."
    },
    {
      "front": "окно плохой.",
      "back": "Fenster ist schlecht."
    },
    {
      "front": "читать стул.",
      "back": "lesen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул вкусный.",
      "back": "Stuhl ist lecker."
    },
    {
      "front": "учить вокзал.",
      "back": "lernen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал быстрый.",
      "back": "Bahnhof ist schnell."
    },
    {
      "front": "покупать улица.",
      "back": "kaufen Straße."
    },
    {
      "front": "улица тихий.",
      "back": "Straße ist leise."
    },
    {
      "front": "есть комната.",
      "back": "essen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната тихий.",
      "back": "Zimmer ist leise."
    },
    {
      "front": "покупать отель.",
      "back": "kaufen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель тёплый.",
      "back": "Hotel ist warm."
    },
    {
      "front": "писать стул.",
      "back": "schreiben Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул громкий.",
      "back": "Stuhl ist laut."
    },
    {
      "front": "писать магазин.",
      "back": "schreiben Laden."
    },
    {
      "front": "магазин плохой.",
      "back": "Laden ist schlecht."
    },
    {
      "front": "помогать квартира.",
      "back": "helfen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира большой.",
      "back": "Wohnung ist groß."
    },
    {
      "front": "говорить площадь.",
      "back": "sprechen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь хороший.",
      "back": "Platz ist gut."
    },
    {
      "front": "понимать аптека.",
      "back": "verstehen Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека красивый.",
      "back": "Apotheke ist schön."
    },
    {
      "front": "покупать вокзал.",
      "back": "kaufen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал медленный.",
      "back": "Bahnhof ist langsam."
    },
    {
      "front": "пить улица.",
      "back": "trinken Straße."
    },
    {
      "front": "улица чистый.",
      "back": "Straße ist sauber."
    },
    {
      "front": "писать супермаркет.",
      "back": "schreiben Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет закрытый.",
      "back": "Supermarkt ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "покупать работа.",
      "back": "kaufen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа дорогой.",
      "back": "Arbeit ist teuer."
    },
    {
      "front": "искать магазин.",
      "back": "suchen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин вкусный.",
      "back": "Laden ist lecker."
    },
    {
      "front": "читать стол.",
      "back": "lesen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол тёплый.",
      "back": "Tisch ist warm."
    },
    {
      "front": "понимать вокзал.",
      "back": "verstehen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал чистый.",
      "back": "Bahnhof ist sauber."
    },
    {
      "front": "ехать офис.",
      "back": "fahren Büro."
    },
    {
      "front": "офис дорогой.",
      "back": "Büro ist teuer."
    },
    {
      "front": "учить больница.",
      "back": "lernen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница плохой.",
      "back": "Krankenhaus ist schlecht."
    },
    {
      "front": "спать ресторан.",
      "back": "schlafen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан большой.",
      "back": "Restaurant ist groß."
    },
    {
      "front": "играть супермаркет.",
      "back": "spielen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет тихий.",
      "back": "Supermarkt ist leise."
    },
    {
      "front": "идти больница.",
      "back": "gehen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница закрытый.",
      "back": "Krankenhaus ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "покупать друг.",
      "back": "kaufen Freund."
    },
    {
      "front": "друг тихий.",
      "back": "Freund ist leise."
    },
    {
      "front": "есть офис.",
      "back": "essen Büro."
    },
    {
      "front": "офис дешёвый.",
      "back": "Büro ist billig."
    },
    {
      "front": "читать магазин.",
      "back": "lesen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин чистый.",
      "back": "Laden ist sauber."
    },
    {
      "front": "писать отель.",
      "back": "schreiben Hotel."
    },
    {
      "front": "отель громкий.",
      "back": "Hotel ist laut."
    },
    {
      "front": "видеть работа.",
      "back": "sehen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа тёплый.",
      "back": "Arbeit ist warm."
    },
    {
      "front": "искать друг.",
      "back": "suchen Freund."
    },
    {
      "front": "друг вкусный.",
      "back": "Freund ist lecker."
    },
    {
      "front": "искать остановка.",
      "back": "suchen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "остановка холодный.",
      "back": "Haltestelle ist kalt."
    },
    {
      "front": "спать парк.",
      "back": "schlafen Park."
    },
    {
      "front": "парк большой.",
      "back": "Park ist groß."
    },
    {
      "front": "идти университет.",
      "back": "gehen Universität."
    },
    {
      "front": "университет вкусный.",
      "back": "Universität ist lecker."
    },
    {
      "front": "покупать дверь.",
      "back": "kaufen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь красивый.",
      "back": "Tür ist schön."
    },
    {
      "front": "идти музей.",
      "back": "gehen Museum."
    },
    {
      "front": "музей усталый.",
      "back": "Museum ist müde."
    },
    {
      "front": "читать музей.",
      "back": "lesen Museum."
    },
    {
      "front": "музей плохой.",
      "back": "Museum ist schlecht."
    },
    {
      "front": "говорить пекарня.",
      "back": "sprechen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня открытый.",
      "back": "Bäckerei ist offen."
    },
    {
      "front": "пить офис.",
      "back": "trinken Büro."
    },
    {
      "front": "офис хороший.",
      "back": "Büro ist gut."
    },
    {
      "front": "пить супермаркет.",
      "back": "trinken Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет медленный.",
      "back": "Supermarkt ist langsam."
    },
    {
      "front": "спать комната.",
      "back": "schlafen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната громкий.",
      "back": "Zimmer ist laut."
    },
    {
      "front": "идти стул.",
      "back": "gehen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул дешёвый.",
      "back": "Stuhl ist billig."
    },
    {
      "front": "работать университет.",
      "back": "arbeiten Universität."
    },
    {
      "front": "университет маленький.",
      "back": "Universität ist klein."
    },
    {
      "front": "работать отель.",
      "back": "arbeiten Hotel."
    },
    {
      "front": "отель усталый.",
      "back": "Hotel ist müde."
    },
    {
      "front": "ехать комната.",
      "back": "fahren Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната холодный.",
      "back": "Zimmer ist kalt."
    },
    {
      "front": "понимать вокзал.",
      "back": "verstehen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал чистый.",
      "back": "Bahnhof ist sauber."
    },
    {
      "front": "видеть пекарня.",
      "back": "sehen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня красивый.",
      "back": "Bäckerei ist schön."
    },
    {
      "front": "покупать аэропорт.",
      "back": "kaufen Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт медленный.",
      "back": "Flughafen ist langsam."
    },
    {
      "front": "работать университет.",
      "back": "arbeiten Universität."
    },
    {
      "front": "университет чистый.",
      "back": "Universität ist sauber."
    },
    {
      "front": "пить университет.",
      "back": "trinken Universität."
    },
    {
      "front": "университет маленький.",
      "back": "Universität ist klein."
    },
    {
      "front": "помогать стол.",
      "back": "helfen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол открытый.",
      "back": "Tisch ist offen."
    },
    {
      "front": "пить кафе.",
      "back": "trinken Café."
    },
    {
      "front": "кафе вкусный.",
      "back": "Café ist lecker."
    },
    {
      "front": "спать стул.",
      "back": "schlafen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул большой.",
      "back": "Stuhl ist groß."
    },
    {
      "front": "идти кафе.",
      "back": "gehen Café."
    },
    {
      "front": "кафе грязный.",
      "back": "Café ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "видеть стол.",
      "back": "sehen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол плохой.",
      "back": "Tisch ist schlecht."
    },
    {
      "front": "понимать дом.",
      "back": "verstehen Haus."
    },
    {
      "front": "дом дешёвый.",
      "back": "Haus ist billig."
    },
    {
      "front": "играть офис.",
      "back": "spielen Büro."
    },
    {
      "front": "офис тёплый.",
      "back": "Büro ist warm."
    },
    {
      "front": "идти больница.",
      "back": "gehen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница грязный.",
      "back": "Krankenhaus ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "писать улица.",
      "back": "schreiben Straße."
    },
    {
      "front": "улица быстрый.",
      "back": "Straße ist schnell."
    },
    {
      "front": "покупать вокзал.",
      "back": "kaufen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал хороший.",
      "back": "Bahnhof ist gut."
    },
    {
      "front": "читать кафе.",
      "back": "lesen Café."
    },
    {
      "front": "кафе медленный.",
      "back": "Café ist langsam."
    },
    {
      "front": "понимать квартира.",
      "back": "verstehen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира быстрый.",
      "back": "Wohnung ist schnell."
    },
    {
      "front": "говорить магазин.",
      "back": "sprechen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин холодный.",
      "back": "Laden ist kalt."
    },
    {
      "front": "спать офис.",
      "back": "schlafen Büro."
    },
    {
      "front": "офис дорогой.",
      "back": "Büro ist teuer."
    },
    {
      "front": "работать ресторан.",
      "back": "arbeiten Restaurant."
    }
  ]
}